準備裸考IELTS

諗住考黎讀master 但完全無心機溫 後日裸考天才波算 有冇巴打絲打都係咁

過三爆四

你係鬼佬咪可以

正 6.5都冇

中七果年裸考過一次overall 7.5 定唔知7

真香港人裸考應該都6分啦

有
當年中五去裸考 好彩最後都有7.5
依家畢咗業咁耐 應該都考唔返

吹水大會正常開始

要考幾分先

大學畢業正路有7
中學average 6-6.5

輕鬆無難度

希望可以7到

打錯 我聽日考啊 加油啊

溫下writing，睇下speaking個format
會幫到你好多

一般般 speaking炒左

通常wrting最差

Movie

個人覺得speaking

on9
中學5.5啦 大學6-6.5炸

裸考6.5 夠造

果一剎那諗到inception 但唔知到點講

希望我都得啦

2018裸考7

認真問
裸考academic攞7難唔難?

利申3大grad

裸考7.5以為佢個網有免費practice paper
原來得一份介紹基本流程於是直接行入去

下下星期考，依家每晚寫下writing task，寫冇問題啊，問題係寫得慢，一唔小心就唔夠時間gg同埋自問自答一下啲speaking題目，但仲係1999中

好緊張，利申三大grad但番工唔使用英文咁濟⋯⋯

主力練好writing 同speaking

我果陣裸考都係靠reading 同listening 搶分拉高
呢兩份好撚易拎8以上

報master嘅
Writing要望下short task 個格式，跟佐清晰好多
其他paper唔望高分唔洗溫

你報下你dse (or alevel)英文分數畀人參考好過啦
三大grad同英文有咩關係
啲 理工科人 畢業都係lv3咁上下

lv 5

lv5 裸考應該有7.0分既
但lv4就應該唔得 或者 會比較危
做多幾套pastpaper就有

最難係pass佢個體溫機

得6分收皮啦

係咪日日都有得考咁濟 ？

好似係 computer based試多啲

有咩分別呀一個電腦 一個手寫？

係 同埋computer 試出result會快啲

Writing仲會幫你數埋字數

唔想裸考 想操完先考

裸考因住凍親啊冷氣好凍

認真，香港嘅大學畢業至少都有7分啦
Listening Reading 拎8以上真係好易

係writing 麻煩少少，睇下啲範文，唔好超食
Task 1 只係Describe trend 就得，唔好手多寫下啲原因咁

上年都裸考左，見住班人拎晒紙巾水樽外套，成堆家長喺出面等，而我就孤家寡人兩手fing fing咁

已經中左伏 好彩冷氣唔係超勁

仲細咩 考試仲要屋企人陪.....

If you have taken a computer-delivered test, your results will be available between 3-5 days after your test.

我電腦試啊 估計呢一兩日有result

認真答 中學grad就考咗overall7 dse lv4

裸考嘅！

Academic 裸考7 但Writing 真係有難度⋯

負碌7.5分 輕鬆啲 我考完無乜點諗

係 出黎做野之後 無操writing好耐 唔記得點作文....

Yes true ah

琴日考 speaking太緊張講到19999
希望考官高抬貴手

睇彩數 睇個考官係咪killer

個考官咩表情都冇 淨係碌大對眼望我好難揣測佢嘅心意

Inception唔得咪tenet

自己Ust business 畢業去裸考8.0

黎緊諗住裸考academic

我都係裸考
唔洗溫啦

會唔會低咗啲

有冇咩time mgt 貼士分享下

巴打幾分？

英文底好

唔係，好多字唔識